元朗靜坐既入一入黎

明白南邊圍係要清算
但上次見到好多人要筆射佢反而引左好多黎
用筆射佢對佢0 傷害

建議聽日當南邊圍透明
同埋唔好搞黨鐵啲設施
最重要係唔好比有藉口清場
大家都知宜家一搞黨鐵隨時會停
元朗唔同市區 基本上冇鐵就好難走
走去雞地分分鐘比白衫伏
就算人多打贏佢地都冇得走

所以聽日要純和理非
提醒身邊手足要理性啲
如果唔係其他手足分分鐘走唔到

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

以防萬一有伏

不主動攻擊 如有人先撩者賤 必定以死相博

唔係針對你，但次撚次有活動既前一日都有p牌出黎鳩up以下內容
1. 聽日要純和理非
2. 唔好比藉口班狗清場
3. 唔好搞xx/唔好玩xxx
但其實無論你做乜班狗都會打到人仆街，同埋做既野好多都合法權利只係狗鳩拉

其他地方我冇意見
但要記住聽日係大西北元朗國
要考慮下條撤退路線
黨鐵之前開特別車車手足離開
但第二日就即跪低 從此開始玩封站
我只係想手足們能安全回家

推啊，行動討論post標題請開頭寫「行動討論」或類似Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

但我估聽日黨鐵夜晚就封站

冇事發生佢冇藉口封站
所以先要大家提下身邊手足
重點係元朗冇鐵真係好難走

P 牌每日開得一個post
麻煩巴打可以既話再開